[多圖]純黑Choker(狗帶)係19世紀係妓女既象徵

19世紀既法國妓女會帶上黑色狗帶企街話俾人知佢地係妓女揾緊生意

以防有小學雞唔知咩係prostitution 呢個字姐係妓女 俗稱雞

Wiki講既Manet, Olympia, 1861
雖然上層社會都有帶choker作為裝飾 但係係好華麗有珠寶有鑽石

得一張畫好似唔多夠說服力 黎多兩張

大家可以見倒圖中既妓女都有帶黑色choker
最後送大家幾張港女帶狗帶做個比較

最尾果張blur左都知係邊個

Blur左都係唔想人生攻擊
唔係話人地係妓女 只係想同19世紀既妓女圖有個比較

而家二十世紀

係邊個

師兄 訓咗幾耐 有無一百年

高尚職業黎架

復古既野，你識條鐵

ribbon

我表示真係唔識

啲女冇戴錯喎

佢地帶係啱架喎

帶唔帶有乜分別? 咪又係雞

咪跟足傳統囉，有咩問題?

咁人地係雞嘛

以後出街見到d女帶狗帶係咪可以直接問佢幾錢Q

法國好多人唔識分戴同帶

佢會quote番19世紀時個價比你

咁都有得笑

家下d小學生d中文真係嚇死人

一百年肚餓呀

其實哩樣野點解會興？
是咪因爲佢？

你冇講錯 佢地冇帶錯

呢條同樓豬果條又好似唔同喎

訓撚醒未

都係chocker不過有啲裝飾咁

而家唔係廿一世紀咩？
是咪我真心左

如可跟你透爐

但係呢個款好似唔係19世紀prostitution個款

傻仔

choker係90s好流行嫁播

如果用Manet幅畫做標準 呢款唔係

係紅隧塞車塞到 北角西灣河
所以先搞到一百年肚餓姐

講以前托柒咩

以前肥閪代表靚
你唔撚去屌肥閪

雞

請留意 呢度係學術台
大家都係討論下19世紀既文化 唔洗咁認真

滿足下連登仔話人係雞嘅機會

唔怪得知咁正 明明一條帶但好性感

Choker 好sexy wor

以前著得少d布都比人話淫婦 有乜好比呢...

屌咁以前紋身夠有係奴隸，或者部落傳統啦

樓豬出呢個post有咩目的？想少啲港女戴Choker?
我個人就覺得啲女choker幾好睇幾型，唔明樓豬咁做有咩得著

釘耳都係

宜家人地開個po討論下你又唔得？咁19世紀的確係雞先戴喎

收撚皮啦
貼撚埋leon劇照俾你又話唔同款
咁紋身呢？釘環呢？
繼續兜囉

其實係觀點與角度問題姐 呢度係學術台大家討論下19世紀妓女佩飾
平時大家都屌啲女戴狗帶 當開個post討論就要屌開呢啲post有乜目的

你有無睇清楚wiki張圖 係PLAIN 唔識英文?
Leon裡面Natalie Portman條choker係有銀色吊墜 你有無睇清楚
我無討論過紋身同釘環 亦都唔明你點解激動

帶左真係有種淫味

我覺得幾正

一直都覺d 女戴好淫

Yes 戴嘅都係雞

男仔戴呢?

咁又點 你咪又係屌唔到

南瓜？

咁人地真係雞黎

咁人地真係雞。。。

而家係廿一世紀，係科技、服飾、文化、飲食、生活上，隨着時代嘅轉變都不斷喺到改變緊，所以我覺得呢啲野冇得攞嚟比既

好撚想拎條belt扣住佢條頸拉佢行

關我撚事 依加又唔係19世紀

尾二張圖係邊個

連登仔真係難捉摸
平時個個post一有女人圖就話人一定係雞
咪又係雞
而家理性討論choker歷史就正義撚上身 關我撚事 做乜話人係雞
如果有睇wiki張圖都知講緊淨色黑色幼choker一開始係同賣淫有關 而港女圖都係示意21世紀choker同19世紀既都係參唔多
個post既原意都係諗做俾大家笑下 唔洗咁認真

學到嘢

你都係想人笑d女係雞姐

古時打飛機係精神病添 你有無打j呀

個post咩事咁多道德正義撚

Btw學到野

以前監犯先紋身

好gay

咪又係

以前係雞先著黑絲同埋魚網添
魚網襪格仔愈大就代表服務範圍愈大

我覺得正喎